平安夜毒撚有咩好怕

仲有聽日聖誕

祝大家太陽神誕快樂

平日有上lihkg既朋友今日都唔見人

講到好似另外果364日唔係毒撚一樣

聽講23號有72個鐘

都唔係聽講應該係